是晚靚湯 蓮藕章魚排骨湯

老母影

我影

施媽快啲上嚟澄清係識影相

施媽企緊係你後面好嬲

佢真係喺我後面

佢已經放棄咗

施媽
你個女好得意啊

施媽：咁得意，你養吖好惡架佢

想俾你個女鏟到上天花板

你M底架

靜啦你

有過度活躍，靜唔到

跳跳紮紮

正

好好飲，留咗碗俾你

蓮藕正唔正先

好粉

蓮藕章魚my all-time favorite

加埋花生

識啲嘢

施媽影相好抽象派

多謝

呢個湯好似要加綠豆

施媽話落咗章魚就可以唔落綠豆

圖1有家的味道

我今日lunch係食湯渣

好冇食

好好味，仲有少少湯
加啲熱水再叮就有湯飲下

你就好
仲收唔收契仔，
做你契哥

做我契弟

唔得
做契弟實唔夠你爭飯食
湯渣都冇

唔會，我好錫細佬

幫佢換電話

佢話唔學用新手機

想引我落答
高你咁多
絕對唔會有愛惜感覺

踎低扮矮仔啦屌

好足料

yeah，食正嘢

我俾多2cm你

拒絕
再附送8cm俾你

農夫生高啲好，做埋稻草人吖嘛

章魚用油爆過再煲香好多

呢個我真係唔知
會叫施媽下次試下多謝！！

你想曬死細佬

細佬點會有事喎，耕開田架嘛

細路係（姦深田詠美）嘅農夫

av女優嚟架？

普通日本女人

唔好當我白痴

細佬冇女朋友，睇下冇壞掛

丁埋佢都冇壞嘅

切左，好痛

可以練葵花寶典了

姐姐識唔識聯針線
裡面再填充

我唔識

細佬變妹妹

細妹

家姐

你條仆街借腦魔口屌我老母

俾你發現左
其實想屌你

我都想屌你

施擒淫娃

耕夫

天作之“合”

gaylo互相交合

Sooopy

係Snoopy屎露髀

你含住我
我又含住你
太合襯

我屌死你呀

我係連豬

我先係

你係零仔

怒棍漢撞怒

你噏乜

爆裂鼻毛d frd
曾經狂po gay圖被bam

怒漢棍撞棍呀屌
你睇下你打咗啲乜

屌，大腦缺“養”打錯字
缺少養分
我要大奶奶幫我補充營養

咋傻扮懵冇用架
大奶奶我黎喇
花姑娘唔準走！！

低b仔

你點中我的痛處
好多朋友覺得我係大細路
其實想好玩過癮，大家放鬆下啫

啱啱，唔講邊有得笑
講下鳩嘢引大家開心
做下低b仔不知幾happy

嘰嘰

勁頭暈呀diu

點解頭暈？

逢星期六都好易頭痛頭暈
可能返工攰

早晨

你媽咪影得好可愛

佢喺我啱啱收工嗰陣whatsapp影俾我
成日都要估佢煮緊乜

點解佢唔試吓影多張唔震嘅

佢可能喺徐晃好忙

呵呵你

呵翻仲喊

感動吖嘛

我以為係愛or責任